琴晚開始兩聲咳

除左咳，咩都冇
依家咁嘅天氣，好易病

我睇唔睇醫生好？
唉.....好似好少事就SL

又擔心比人歧視

同事寧願你唔返，做埋你果份都唔想俾你惹到

自我隔離

報失先

講就容易，都發生係自己身上就擔心唔返工腦細會唔like。港畜心理...

來生記住要做大洋腸

呢個真

一樣 feel到自己想病 好頭痛 但又未去到要睇醫生 唔夠膽同老細講

其實想知武漢肺炎嗰種咳係咳唔停定得兩聲咳淆撚到仆街

有人係完全無病徵 即係唔咳唔打乞痴唔痛
好似係

就係因為個社會咁k型，隱形患者中左都會照返工

一樣,但我係好返不過又未到十成咁

去警署先啦
會轉介

我今日同公司講要求聽日開始home office, 希望成功啦

我有d 頭暈，
缺氧咁

我都係啦 可能帶得耐口罩

same 帶口罩帶得耐好似有小小抖唔到氣咁

喉嚨又有小小痕 間中會咳

各位，我成功爭取到home office啦！

喉嚨痛，心口痛，唔係係推胸定係肺有事

⋯病就唔好返啦
咩時勢 到時一個惹到其他人
你老細真係多謝你

我都不停咳，同鼻室，感覺似冷親
平時裸睡，唔知關唔關事
係屋企做下運動都係裸做

快啲睇醫生，唔好四圍野人

今日見到有條女咳撚到仆街..即走人
真係驚呀

你點講